屌你老母曼聯又黑哨

Var腳毛越位又計
迫害我城